(ECON問題)efficiency

升左salaries tax rate點影響economic efficiency

當你optimal point of production 係30%labor 70%machinery, when tax increase labor supplies decrease. 所以個ratio（唔記得叫乜）就會shift away from optimal point. See Cobb-Douglas function

唔該晒

Salaries tax rate causes supply decrease and the supply shift to left.suppose the origin is on equilibrium then the deadweightloss occur so efficiency does not achieve